[突發] 警方回應PTU開槍事件：純屬演習

Source：北區連線

【PTU槍聲】
對於一月十日粉嶺PTU總部外的疑似救命及槍聲。北區連線成員一直有跟進﹐我們收到PPRB的官方回覆﹐當晚PTU總部有演習案件﹐當中有人扮演反抗者﹐因此會有槍聲及有人呼救。

但此事疑點重重﹐為何PTU總部的演習會於深夜進行﹐總部外附近有民居﹐於深夜演習並且開槍實在難以說服大家。而且在演習中﹐反抗者都已經說出救命﹐為何演習中的警方會對抗者開槍? 難度這就是警方對市民的態度嗎?

就此事我等北區連線將會繼續跟進﹐如果各位街坊有任何資訊﹐請聯絡我們以便進一步跟進。

屌你老母死黑警
演習殺人？？
搵鬼信

有冇官方文件

係咪ptu 又殺人

一班賣港狗賊講既野
信果個都白痴

夜媽媽玩演習?

官方就係佢自己，佢想整就整到

我意思係要FC呢句係咪佢地講

仲信狗

Cls 咁撚樣兜

好撚可疑囉
消防都唔會夜晚玩火警演習啦

cls 此地無銀
pish

夜媽媽係民居附近演習已經講唔通
仲要開埋槍
講大話都俾啲水平啦

屌 死黑警

推左先

演習用實彈對付示威者

演習？？？？？一喺佢白癡，一喺佢以為聽嗰啲喺白痴

屌你老味演習都唔應該人地嗌救命仲開槍啦

真槍啦屌你老母

直接講唔係開槍咪得

推 驚爆多d片？

遲d強姦非禮殺人放火都可以話解決性慾同釋放壓力

仆街

絕不尋常

on9

我寧願佢話係你聽自己聽錯之後FF仲好

有水平就唔會到而家都講咁多冇人信既大話

本來大家都係估估下，而家咁回應就即刻事有蹊蹺

前一秒鐘落既官方決定?

721之後
有幾弱智既人先會仲信警甴

第日強姦都會話演習制服示威者

下 邊撚個信

屌佢老母咁既大話都講得出 咁應該真係殺左人..

演習嘅話會唔會只係得一下槍聲?
當所有人都係智障?

同問，有冇官方文件?

唔使驚演習嚟啫，下次到你哋

屌你老母周街叫救命 有開槍
係演習？

即係堅開槍殺人...

pish

咁搞法真係殺左人都似

推

邊度見到佢哋咁講？純粹想求證

又當市民同佢地一樣重度弱智？

一定存的野，黑警已經無信用

黑警以後殺人都可以用呢個理由了

敢做又唔敢認

夜晚搞演習 呃撚呀

演習點會開真槍
唔好講空彈呢
演習點會用火藥

睇黎呢單比人拍到, 佢地講唔到係假新聞, 所以要咁作
姐係真係有人叫救命, 真係有人開槍

演習槍斃

咁講即係有殺人

呢個解釋完全唔合理
一定殺咗人

咁多跳樓咁多浮屍
其實大家都知你殺左人
籍口都懶得作

香港獨立 唯一岀路

即係下次會用機關掃射消滅遊行市民？

演習一定有拍片

當人on9？夜晚先嚟演習？

好可疑呀diu

PK， 即係有人死啦

空穴來風

希望唔好有人死

瓜田李下

咁樣已經算認左

警謊話唔係 就即係係

公開演練內容 完

Push

收皮啦，一開波就有人講左班狗一定會屈話演習。然後已經有post研究完地理位置，係冇可能演習啊，PTU外面既馬路來，演你老母啊！

push

夜媽媽演集？ 仲要人地叫救命都開槍
演集點樣大屠殺？

唔好ff佢有應喎。 佢呢d一定保持唔出聲，邊有可能演練會有人叫投降仲開槍。

唔兜好過兜啫係真係死咗人

講大話講到

對住叫救命嘅「反抗者」開槍？

真係藍屍先信

因為真是拍到聽到人叫救命, 個個位唔是PTU入面

此地無銀
今次特登主動澄清

推！

佢唔認都仲有得估
依家認有開槍似真係殺人

推 痴線有人叫救命都係演習？

演習幾時開始用真搶？

對於尋日既連儂日，小弟有以下見解⋯

覺唔覺同一開始衝出嚟話演習果d風向好似？

演習 開一槍？夜晚 ？ 尖叫？

Wtf he say!!!

姐係別有內情

同埋佢個訓練係有人叫救命—>開槍？

用演習嚟做借口，即係承認有動用到槍械
而深夜演習點都講唔通
再加上呼救之後再開槍嘅安排絕不合理

極大機會黑警殺人

同之前屯門單野好似 果次好似又係話演習？

夜晚演習開槍？
唔係真係有人信下話

深夜演習？
要開真槍？

p

嘩屌 原來堅㗎

演習,姐係唔係演習

即係真有其事

痴撚線

有咩演習需要對叫救命既人開槍？

訓練黑警衝破心理障礙
對普通市民開槍

lm follow

Source?

推推推。完全冇記者跟進呀

Fact check please

同啲打手講法一樣
證明之前幾個post
話係演習冇問題嘅人
全部都係狗嚟

練習射殺示威者

推呀

當人 on9? 越描越黑

咁怪

子彈好似要落record

冇錯

都幾撚肯定殺左人

演你老母

收皮啦港共黑警

一隻狗演集一次就算

姐係有人被槍殺

Fking push

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想健康升級/心態體力提升手足參考

入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 10.心存希望 管理情緒
Heal yourself🌱
Free yourself 🈵
Free the emotion🎉
無論咩時間 心存希望
我的使命係帶希望比大家
我地一齊行落去
沒有處理不到的事
只有處理不到的心情
管理好情緒 有助我地做得更好
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎每日練習 突破舒適圈 比自己進步一下
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體想心情更好歡迎黎搵我運動

利申：健康教練
啱嘅就聽下幫自己再幫人
唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐做更強嘅自己

We can do it
香港人團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 成功致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要大家
TG ME幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費簡單健康分析
收費嘅跟進我都做
支持黃圈返正價出錢幫人
Nothing is free for granted
If you Learn, do help more ppl
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

難D wor...

繼續追究到底

就算係演習都好
叫完救命要開16槍?
即係演習緊點樣Man Hunt

唔通係Bandai陰謀想宣傳不孝子?

有巴打分析過
開槍地點
click入下面條link睇!!!!
對於粉嶺ptu外槍決手足最新推測

好撚牽強
真係當人On9?

撚信你凌晨演習

諗諗下覺得要提防呢種分化手法

演習 叫救名 之後槍聲？
佢地演習殺人過程？
叫左救命都開槍？

咁夜演咩習？
咁既藉口都作得出 即係真係出咗事啦

起底 公開post啦

演習會真係開槍？
咁幾多子彈夠佢用？

演習嗌救命... 不如演埋個良心啦

夜媽媽演乜撚野？

屌佢老母 變相認殺左手足

冇人信，你比把槍我咪信

演你老母呀演，一年一次定一世人一次呀

721 831 101 1111
推

深夜演習

演習殺人

有巴打分析過
開槍地點
click入下面條link睇!!!!

對於粉嶺ptu外槍決手足最新推測

我哋有證據 推斷你哋殺人
你哋有咩證據話係演習？

夜麻麻攪d咁嘅嘢，過份d噃，市民要一早開工架

警謊

即係真係有人比popo

屌你，真係弱智喺到搞笑

夜晚演習？

點解演習會開實彈?

講得出姐係殺撚左人啦

夜媽媽嗰個位演乜鬼，CLS，搵鬼信？

夜媽媽演習
即係開槍殺人啦

解釋咁似國產007 個d劇情

我而家個表情

屌即係有事發生

核個核彈 此地無銀 更加令人相信

係反抗者就要殺？

屌你老母 呢單過到骨
第時晚晚演習都似

演習要開真槍???

演習會對扮演者開真槍

夜晚演習？有人叫救命照撚開槍？

當人傻撚咗？

1.19 遮打道
1.22 荔枝角收押所

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品

無啦啦澄清都好有問題啦
身有屎

推上twitter

扮？你唔好話721係演習無警時份？

係。。痴線 認埋

反抗者都已經說出救命﹐為何演習中的警方會對抗者開槍?

幫警諗埋： 叫救命既係警方

On999

姐係真手足已經...

演習殺人

警犬講既嘢有邊句係真?

有巴打分析過
開槍地點
click入下面條link睇!!!!

對於粉嶺ptu外槍決手足最新推測

不打自招???

此地無銀

比返之前既通告黎睇下？演習應該都會有封正式信件係通知全世界

屌你老母臭閪！

咁樣演習法? 當我地on9?

公開演習屠殺

佢解釋完之後我更加信佢當日有殺過人

竟然認撚咗

姐係承認左當晚係有開槍同埋有人嗌救命
又有手足被殺，好撚大鑊

咪撚作啦，求救聲完全唔似狗

啫係默認咗唉

吹水啦仆街 推！

屌你老母

搞乜撚...

屌 咁啫係有開槍殺人

起碼證明佢真係有開槍先
屌你老母黑警你會黑媽媽演習？

半夜演習開槍殺人

香港獨立 唯一出路！
沒有普選 唯有獨立！
1月19 中環見

同意

其實你估到一定係咁既答案架啦

夜媽媽演習

屌你老母死黑警

係唔係演習就繼續查啦
但起碼佢地認左 PTU入面真係有叫救命同開槍

邊撚個會信 屌你老母

我當你真係演習，原來狗狗指引係人地叫救命投降都會開槍同埋夜晚演習開真槍嘈街坊既
講夠大話未呀？

即係演習屠殺市民？

回應咗即兇多吉少......唉

so its real

練緊屠城

澄清即係真有其事
唉屌

冇獨立調查呢世都唔會知發生咩事

肯定有古惑

沒有普選 唯有獨立

佢哋要練屠城？定係已經屠緊城

推

但好似冇咩用

同埋屯門TG事件又係不了了之

有
就算呢刻冇真相 都要留低做記錄

演習開槍殺平民？

摺被軍夜晚射擊練習都要報電台同紅燈指示

即係真係射死人

好撚假..

夜媽媽開槍演習？

即係人地叫救命，黑警開槍殺人
幾合乎黑警形象

警謊話連篇
不接受狡辯
根本係槍殺左市民

夜媽媽 練槍？
打手槍炸？

而且在演習中﹐反抗者都已經說出救命﹐為何演習中的警方會對抗者開槍? 難度這就是警方對市民的態度嗎?
屌你 吹都吹好D啦 演習叫救命都仲開槍

一一零
射死人

訓練嘅模擬對象係反抗者定平民

演習要嗌晒救命
就算係嗌完救命開槍 係演習緊乜撚嘢

應該冇人提
PTU對面兩個屋苑
嘉福、嘉盛各有一個義士墮樓
區議員工聯會溫和達，食屎啦，死撚咗去邊呀

又 講大話

黑警殺人已經廢事作故仔掩飾，鳩噏當應咗就算，明顯係已經殺到慣晒，懶得再做門面野，唔洗好耐就會出現當街行刑式處決

咁狗方既回覆 官方文件呢.....

演習開真槍？
演一次死一次演員？

殺人

琴日睇到d人推段 覺得依家有個愈黎愈似
運人戈陣出左意外 受害者逃走/反抗 跟住就開咁多槍
好矛盾 想係演習 唔想有手足慘死 但真係好多疑點

Pish

真 本身仲有所保留
佢宜家咁覆真係超級可疑
宜家無論係咪演習 呢單都係大嘢嚟
其實18區新區議員們應該聯手跟進，唔係淨係由我北區負責，同元朗721一樣咁搞大佢

佢哋做乜鳩演習?

救命都仲開槍真心痴 如果佢話演習

而且在演習中﹐反抗者都已經說出救命﹐為何演習中的警方會對抗者開槍? 難度這就是警方對市民的態度嗎?

黑警殺人

Cls

演習要叫救命既咩
咪講大話啦

屌

佢要用演習去解釋
咁即係真係開槍射野啦
不過係咪射人就⋯
推翻左個政府先會有真相

搵鬼信

on99

X

已經去到冇CCTV 佢地想做乜都得既地步

演習殺人痴撚線

之前有冇試過咁嘅演習呀？
咁撚多年未撚聽過嘅屌你老母

北區連線 繼續跟進

係啲咩演習要開槍殺反抗者？

你覺得而家仲會做？ 以前抆槍出袋已經寫report寫死 俾人鬧死 而家抆槍係基本 唔通抆一次寫一次？ 你覺得仲有人會寫？ 紀錄都係做出嚟 cctv有都可以話無或者唔俾 香港仲有法治？

佢今次on9在認撚咗開槍 同你講 肯定有人死咗。而家班狗 殺人當食生菜 入面有班心理變態嘅人 忍咗好多年 而家終於有得開槍 喪打 佢哋殺得好開心 扑得好開心 姦得好開心 佢哋已經唔係人類思想 佢哋係連環殺人犯 權力俾到嘅嘢 就算做到李家誠咁有錢都唔會俾到佢 佢哋而家係失咗控你哋明唔明。 我都係心理變態嘅人 所以我好明白佢哋諗咩 但我無權無錢 無能力 我會受法律約束 我唔會敢亂嚟。

又有浮屍

又咁樣做法, 又谷谷下, 真係香港人又出黎打一場大交

正常都唔會諗演習 偏偏佢又諗到

講救命都照開槍？

On9

演習會係是但一條街度開真槍?
仆街啦去!

演習要嗌救命？毅進仔醒少少得唔得

好多事不了了之

陳彥霖和周梓樂
Cctv 和 驗屍報告

==============================
和你貼 連儂廁

夜媽媽演習殺人？
死黑警

屌你老母黑警 姐係認左殺人啦

咁樣作故仔都得 搵鬼信

哥是個傳說呢隻五毛狗高登年代己經有

深夜演習
橫批:搵鬼信

夜晚練開槍當人ＯＮ９？

可以點，佢答左係演習，唯有自己搵證據

ptu 入camp， 好似朝早入，5-6點就收工架wo

唔洗以為
講比藍屍聽
全部都係白痴

依家北區連線都有一個官方回覆 但冇咩傳媒有跟
我地有冇咩方法繼續搞大佢?

屌 真嗌救命嘅聲唔係話扮就扮到
千奇要follow 到底

即係真。。。

即係真係開槍啦

真

戇鳩

啱，同求

駁唔到

演習下點對求饒既活人開槍

留名跟進事件

推， 搵鬼信

屌你真係當人弱智

仲要扮埋叫救命

冇人信警察

即係黑警真係開槍殺左示威者，仲要隨時唔只一個人la

又殺左唔知幾多個

收皮啦

演你老母呀 殺人當演習

叫完救命照開槍

pushhhhhhhh

好心寒...

推到記者追擊

平時唔撚係好鐘意用FB澄清? 今次就咁算?

黑警

無殺過人？？
我即切

邊個信

承認左殺人

On9先信你啦

黑警講嘅
掉返轉睇咪啱

有咩演習要殺示威者

即係認左係真有其事 有開槍 有嗌救命

即係唔係

間接證實有殺人

用真槍演職都講得出

住左係附近20年都未撚聽過咁樣

推！！竟然會認開過槍

推 姐係認咗啦

即係演習嗌救命都要照開槍？（仲要演習開真槍）然後殺人犯教班初黎報到嘅新狗點樣棄屍 全部都係演習 屌你老母 邊個信？

source

唔係應該會通知附近居民先以防止引起公眾恐慌架咩

官方仲可信嗎

可能見無人係附近開好多槍慢慢殘殺,鞭屍

點知比路人睇到射死埋路人

半夜三更係民居附近演習
撚信

黑警又殺人

係囉，演習叫救命大聲到民居都聽到既又

唔覺得好笑

想呃邊個呀屌你老母臭閪

槍斃死既人係咪只有永遠失蹤

當我哋白痴？

半夜演習？

[twitter share]有㗎妹癲到作咗首歌「咪叫習近平嚟！國賓式招待冇可能！

cls....

原本都覺得似是而非 呢個答覆反而令我覺得出左事

絕對有可疑！

On9?

班偽進仔未度好稿呀
831都封咗太子站2日啦

冇否認 一定殺咗人啦

叫救命都仲要開槍 ？

用真抗爭者做示威演習

如果係演習，即係狗方既指引係對嗌救命既人開槍

成班恐怖分子虐殺市民

痴線，殺人點樣講正義，成班有權力武力既恐怖分子

假撚到呢....

無架啦都假設唔到
推翻唔到點會有將來
支共最識用威逼利誘管治

推推推推推

即係要試殺人

本身都半信半疑
你出個咁樣嘅聲明即係幫我fact check姐

每日都演習 你吹呀

警甴以前都會夜晚演習，試過拎真左輪，不過唔知有無試過開真槍

時間8AM至9PM

新圍／大嶺靶場
－－－－－－－

一月二日（星期四）
一月三日（星期五）
一月六日（星期一）
一月七日（星期二）
一月八日（星期三）
一月九日（星期四）
一月十日（星期五）
一月十三日（星期一）
一月十四日（星期二）
一月十五日（星期三）
一月十六日（星期四）
一月十七日（星期五）
一月二十日（星期一）
一月二十一日（星期二）
一月二十二日（星期三）
一月二十三日（星期四）
一月二十四日（星期五）
一月二十九日（星期三）
一月三十日（星期四）
一月三十一日（星期五）

明顯逃獄走唔甩被人射死咗

即係原來係真

正仲勁過中共

真相呢？
佢地真係次次核彈都拆得掂？

呃邊個

你地真唔明定假唔明， 北區連線話警察回覆佢？
咁警察點樣回覆佢呢？email 定寄信呢？封信寫左d咩呢？而家唔係你打幾隻字就可以代表一切，要fC嫁！建議大家多睇求驗傳媒。

會唔會係用實彈既原因係為左幫啲狗衝破心理關口 等佢地慣左用實彈?

岩呀 等佢地用慣左對住市民開真槍 到時有咩事都覺得開真槍無咩問題

依家仲有人信警方講野？

叫救命都開槍

演習緊有人叫救命都照開槍?

重點係叫左救命都開槍？仲要多過一下喎
我諗要focus呢個位解釋下

實彈演習？

演習
不同角色

即係認左真係開左槍
我覺得應該真係演習，黑警係真嘅，槍都係真開，示威者都係真示威者，人都係真死，夠曬逼真

真槍真示威者演習？

你想表達咩

推下呢單好過
影唔影自己揀啦

可以繼續問落去：
嗌救命嘅係黑警定示威者?
開槍嘅係黑警定示威者？
有幾多人參與演習?
示威者係乜嘢人扮?
點解要夜晚演習，黑警有冇OT claim?

agree

對住嗌救命嘅人開槍都幾撚過癮

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

演習大逃殺？
夜媽媽係馬路叫救命
究竟係演習緊乜呢

夜晚真槍實火演集？

演習要嗌救命
演習要半夜三更
咪自欺欺人啦

而家有槍嘅話事

又殺人

推到有真相

睇成幾十板都無封信, 個北區連線做乜9

有咩演習係要嗌救命同開槍
你估你飛虎隊呀

恐怖分子演習

你除左聽到救命 睇到咩畫面
嗌住救命拎住把刀衝埋去得唔得

Push

___________________________
順便share下個post

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

你都幾好想像力

夜晚演習？
演習要開槍？
叫救命都要開槍射擊，係咩演習？訓練殺人？

香港警魔涉及酷刑,強姦,幫手棄屍不在少數, 班人已組成邪惡同盟
現在鄉黑炳強玩到最後一步,用活人燒槍
下一步就係製造混亂再實彈屠殺示威者

先前死左的水警老鬼, 狗方公佈因退休問題同老婆嘈而自殺
依我判斷無咩可能40歲退休,根本就係知水警有份棄屍, 想唔撈比鄉黑強下格殺令殺死

愈描愈黑

果個位唔係總部，你係街演習呀？

一句都唔撚信

沒事兒沒事兒！

信佢一成啊

唔係警署範圍內做演習
演習要開真槍咁撚嚴重

唔日光日白演習 !!!!!!

叫北區區議會動議攞文件啦

無當人白撚癡

唔好以為有人被跳樓就可以分散e件事 !!!!

就算係演習
姐係預左開真槍
但係依家完全唔似係演習

夜晚演習
用夜視呀屌你老味
係咪恐怖份子殺到黎?

姐係條片係真，至於係唔係演習就得黑警知…

係呀係呀 班狗嗌住救命咁開槍呀